有冇人傷心嗰時會抖唔到氣？

每次傷心嘅時候想深呼吸平復下心情嘅時候
條氣就好唔順 好似有嘢扎住個心口咁
好辛苦 點先可以好過啲
傷心到頭同腰都痛埋 好攰

過度換氣？

正常架

都有可能掛 可以死下就好了

好難過

留名

心理上好攰

傷心到唔知講乜好

傷心果時條氣會chur到好唔舒服 跟住就爆喊

喊唔出

做咩咁唔開心阿

因為我知道哭是沒有用的

有時見啲細路喊完條氣都chok下chok下咁

同俾人偷錢差唔多掛 仲要係屋企人

咁樣真係好難頂好辛苦

咪就唔好再當佢係屋企人 如果屋企人都做到咁

洗個面飲啲凍嘢

panic attack

有咁容易就好lu

好想飲珍珠奶茶

有冇心跳快

冇留意呀 但個人好熱 會係咁出汗

可能你心跳快 有機會抖氣會差d 所以個人就開始熱 同出汗

或者你可以飲下可樂 對心跳快抖唔到氣有幫助

有 心跳快到訓唔到，抖唔到氣，淨係識喊

Go Tripping?